【中美貿易戰】白宮：倘達協議美或取消部份華貨關稅

中國和美國在北京展開新一輪貿易談判之際，美國白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）周四透露，美國可能會取消對中國貨品加徵的某些關稅，同時保留其他關稅，以作為未來美、中貿易協議的執行機制之一。

庫德洛出席美國進出口銀行（U.S.Export－Import Bank）年會期間對記者說：「我們必須看看執行情況如何，因此不會拋棄手中籌碼。不過要說明的是，這並不必然表示，所有關稅都會繼續課徵，只有部份關稅會保留。」

美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）和財政部長姆努欽（Steven Mnuchcin）周四抵達北京，與中國官員進行新一輪貿易談判，下周雙方將在美國華府進行另一輪談判。

美國總統特朗普上周曾表示，就算中美達成協議，中國貨品關稅仍可能維持一段長時間，確保中國遵守貿易協議。

路透社

《蘋果動新聞》訂閱新世代，4月開始免費訂閱，現在接受登記！

-----------------------------
《動腦Q》周末主題夜
追加星期六、日 9:30 pm
星期一至五 10:30 pm
Day Day Q the money!

由中興嗰陣已經成日用依招話「就緊傾好」嚟逼支那簽不平等條約

磨撚完未

未到最後一刻

(下星期直取30000) 全球經貿戰：傳中美正「逐字逐句」檢查協議內容

同你一隻一隻字對呀 屌你 今次唔撚比你走

拎晒中央政治局班屋企人條命同身家做抵押
呢招一定work